[週經] 又有直升機係飛鵝山救人

屌你老母，咁撚鐘意行山去鑽石山/慈雲山/馬鞍山d商場行餐飽啦，又可以同人講行完山，做乜要行飛鵝山呀，次次都係果個位出事（果個位根本唔係正常行山徑），真係浪費納稅人錢

飛撚左好耐 都好似仲搵緊

係 仲未搵到 似碌左落山
咁我自己當然希望拯救成功

其實唔使救都得
第二朝條路就會出返黎

希望大家明白我唔係屌個傷者
而係想屌成日有人冇充足準備/評估下行山而結果要政府拯救呢樣野

飛鵝山咁易行都出事

利伸 以前行好多年

唔怪得之屋企出面咁大聲...原來係直升機

最憎新xx, u xx話好易行，呃人去死

洗唔洗比返出勤費用
生定死都好

好嘈

次次都係紅框果到出事
根本地圖都冇路 咁都走去行

好似冇左聲啦？定飛左去另一邊？

見支燈係咁照

行林出事？

真係唔知點行去，
果到有個崖底（有河水/瀑布），
同一位置8月已經救過2次
之後仲有單打風期間兩個大陸人被困山上唔知係咪又係果到

鳩假期之流真係犯賤

不過我見佢岩岩照飛鵝山冇路果度照左好耐
冇哂聲喇 唔知係咪已經搵到呢

Btw巴打你好熟喎

可能係搵到 之後再派直升機番黎救+派消防落去救
（而家好天應該會用直升機救）

btw唔駛check ip 住飛鵝山腳，睇到熟晒

街坊

冇人求救班人炒得啦

條命我自己㗎

果個位我都行過 真係無路行得條繩 不過都可以上番去架

咁係咪有個靚瀑布咁？

勇士
我都未行過果到

係咪自殺崖?

如果嗰啲人真係無準備而學人上山
呢啲自私精應該救番都罰佢社會服務令，幫飛行服務隊/救護抹直升機同救護車

睇漏地圖. 冇嘢了.

你真係冇改錯名

抹救護車
去得依頭如果係順利/九記車都好啲，如果係黃大仙啲殘車……

救人還救人
呢d應該用者自負
尤其係無林過後果出事要人地幫手埋單

巴打 你都幾幽默

垃圾廢中廢老係鍾意唔識行又要夜行
早d行唔撚得 出事都未日落

難怪見到幾架直升機

俾返10萬出勤費 加捉佢老母全家著消防d裝備行一次毅行者

好似free得第一次

果個位睇唔到GOOGLE MAP?

有冇山腳街坊

好撚嘈 聽日仲要早起

仲係好嘈 咁耐都未搵到

仲飛緊

又嘈過

對住德望個泳池
唔好報警呀,我冇影相

又黎。。。

飛得勁低，應該搵到嗰條友？

有山賊定有人行山要人救?

好撚on9
又係同一個位

應該搵到

彩雲巴

由得佢死啦

好撚嘈呀

搵到嗱？
好似冇左聲

飛走左了

好似好多彩輝JJ

剛剛停左好耐 岩岩飛走左
可能已接走

自從多咗鳩假期呢間鳩屎嘢真係多好多on9行山出事
之前去露營有啲人連營都未識紮，營釘都唔識碼就去，求其整完落山食個面上番嚟個營已經吹撚咗落山

其實call直升機要自己比返錢

好地地行正常山路咪好囉 又要爆林又要走唔返出來

上星期行完
5點落山
勁撚黑個天
好彩成功走到落沙田拗道

又返黎啦屌

又黎？

又黎

其實咩事？

仲飛緊，勁嘈

但今次好快停左

有感豐盛街巴打

仆街又黎

朝早先被困OK?

好多街坊

頂你 搞到而家12點半啲直升機都仲飛緊
累街坊正仆街

好撚煩呀屌

唉

嘈咗成晩，宜家又好似飛走咗

紅磡聽到一架飛過

又係照果個位，但我用望遠鏡望唔到有人/有拯救行動

又靜咗

利申順利街坊

走左了

呢排上空都做埋飛機航道

等睇再番黎

快撚d 死啦屌你老母
行山要人救條仆街
你老豆老母家姐丫哥細佬細妹丫爺丫嫲全部生癌死

由得佢地起山上吧啦

你衝出馬路俾車撞，又要救o

又有 利申 山邊

聽唔到喎

好多街坊鄰居

多人行山真係唔係好事 香港咁多不自量力既人

行山好心行行山徑啦
有標距,起碼知係邊
仲要行D地圖冇既,死鬼啦

上黎同各位街坊打個招呼

耐唔耐都有跌落同一個位置

斧山巴打留名

曾經住過豐盛街既街坊

3女1男飛鵝山遇險4小時獲救。昨晚7時許，於飛鵝山一帶山頭行山1男3女，疑入夜後迷路被困荒野，幾經嘗試仍未能成功落山，惟有致電報警求助。

警方及消防員接報後登山搜救，及後搜索人員終抵達男女被困位置，確定4名事主並無受傷，但因山路崎嶇難行，未能自行落山，遂由飛行服務隊派出直升機到場協助。至凌晨接近零時，終將上述4人救上直升機，載返赤鱲角機場飛行服務隊總部後，自行離去。

條路大概係點

四條垃圾

3女1男，共處，可以發生咩事

scenario 1: 3個女人想自拍，點知亂行行錯晒路
scenario 2: 3個女人懶醒亂咁點，點知行錯晒路

scenario 3:
個男懶醒亂咁點，點知行錯晒路
結果俾 3 個女鬧足幾個鐘

3女1男 世世代代做雞

條仔真係瘀一世

推

4個廢中坑 希望早日墮崖唔好獻世

又黎
好心唔識行山就咪搞住人啦

其實有路
不過唔係正常山路

垃圾

又有....笑死

又係同一個位

俾鬼迷入去咁

直升機救起送院

今次報紙寫係自殺崖，同上次個位置完全唔同

唔係同一個位既後邊咩

行過一次，都唔喺好難行
點解會迷路

如果係西脊落扎山道係會迷路 有好多條分叉路同絲帶 一行錯就會去左懸崖無路行

今曰果單又死件

係，南面（高危/崎嶇）都唔會迷路，東面石級上落就更加唔會迷路，只係北面會最易迷路，尤其象山果到會易令人誤入歧途。

出事個位有可能係鵝肚棧道。。。。

又係中坑

又有直升機聲....

自殺崖有咩好行

利申行過

好多架直升機
有冇巴打知咩事

好撚嘈啊

唉呢個post開左之後 已經第三次聽到有直升機

西貢結界開始擴大到飛鵝山

彩雲揮手區
今日晏晝已經一單？夜晚又黎過？

屌喇星行出自殺崖 發電站果條路已經難行,班人係要去挑戰

又有

終於靜返

好似又係4個廢中

仲要㨂夜晚

似係已經搵到被困山上啲撚屌嘅位置，
見直昇機keep住照同一個位，然後山上有閃燈回應

可能去加油ja

東西北線都行過
係南線一直唔敢行

無記錯
已經連續三晚都聽到直升機聲

除時係同山上消防聯絡咋
睇撚死無帶電筒行

都唔奇，真係好多都無 common sense

啱啱睇新聞見到

佢地覺得. 電話咪有電筒